\newpage
\begin{center}
    \section*{Danh mục bảng biểu}
\end{center}

\textbf{Bảng 3.1}: Cấu trúc mạng được sử dụng cho mô hình đọc số chứng minh thư \par 
\textbf{Bảng 4.2}: Cấu trúc mạng CNN được sử dụng trong mô hình đánh giá chất lượng ảnh\par 
\textbf{Bảng 4.4}: Các bộ dữ liệu đánh giá chất lượng ảnh \par 
